\chapter{ПРАКТИЧНА РЕАЛІЗАЦІЯ} 
Створений програмний продукт є бібліотекою для збору інформації про компанію за допомогою моніторингу ЗМІ та прогнозування вартості цінних паперів на ринку. Реалізований семантичний аналіз, збір інформації та прогнозування за допомогою простого перцептрона з двома прихованими шарами.
\input{sec_intro}
\input{sec_architecture}
\input{sec_instruction}
\input{sec_summary}